［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！

幫推 不能只有我看見
有手足琴晚同今日改咗首La la land嘅歌
自己改詞自己唱完拍埋片再自己剪埋
佢咁認真，唔係唔聽下幫手推呀嘛
中文比手足聽 英文比國際線聽

英文版：
中文版：

利申：好鍾意睇La La Land

以下原文來自手足youtube channel：

//
一年。
舊年呢個時候，我為一個陌生人流眼淚，呢種感覺難以忘記，亦都係令到呢場運動踏入另一個轉捩點。

喺呢個紀念日，我決定改編一首歌，拍返條片，執埋首MV，送比所有同路人，追溯返呢一年令我地心痛、難過，但都有感動嘅時刻。而呢首歌就係來自 LA LA LAND，講嘅係發夢。雖然歌喉唔係特別好，但當係比自己嘅一份回顧，同送比任何睇到嘅同路人嘅一份禮物。

首歌有兩個版本，
英文版：
中文版：

英文版可以share比你的外國朋友，中文版就瘋狂 CLS 比手足吧💛

或者咁樣就係革命？有笑有淚，但感覺都係共同嘅。未必會贏，好大機會會輸，但無論結果係點，有你地呢班痴線佬同我一齊見證。

瘋子們，送給你們：誰追的夢。
呢個夢，我地一齊發。

It was the anniversary of the death of Mr Ling-kit Leung yesterday.

I have posted a song with both English and Chinese versions - The Fools Who Dream on my channel yesterday.

The song is originally from La La Land, and it is a song about dreaming. I wanted to use this song to trace back to some of the most sentimental, moving moments to me throughout the movement, and share them with you all in my singing, my revised lyrics and my video. I don’t sing well, but I just wanted to make it as a reflection to self, and a gift to whoever can see these videos.

This might be what a revolution is - we would smile, we would be in tears; and we might not win, in fact very likely losing, but at least I have had this beautiful dream with you all fools.

Dedicated to y’all: The Fools Who Dream.
I am honoured to go for this dream with you all.

//

唱功好強
幫推

推

push

我都好鐘意lalaland

隻OST煲咗好耐

唱得好好，push一下先

我都係 停唔到loop

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Tui

好鍾意la la land
果陣睇fools who dream果幕都諗起雨傘諗起香港

我又冇諗
當時太豬

廢P幫推

支持

希望睇依個Post嘅人順便訂閱依個Channel
用廣東話影評寄語緊手足
唔好放棄希望去抗爭

感激不盡

Cls ed
好正 多謝介紹呀

我都好鍾意睇Shawshank redemption btw...
每次睇都有唔同嘅領悟

pish

香港真係人才輩出
係咪九點一齊上Twitter share

很人才嗎
點解9點嘅

好感動唱功了得睇到流眼淚

好有感染力

大家快啲share出去比唔同國家嘅人

share俾日本音樂人同d議員

轉達咗比佢知
你個comment 都睇到佢流眼淚
多謝你呀 。。。
可以嘅話幫手share比其他人！！！

中文歌詞（填咗好耐 比啲支持）

(獨白)
我曾經住喺香港
我記得，佢以前會返屋企然後同我講
香港爭取自由同民主嘅故事
我記得，佢同我講過佢係冇防備嘅情況下
食過一次催淚彈
佢眼都擘唔大

(唱)
縱 鬥志滿腔
也迴避至水馬旁
為香港為發聲
甚至瞎了眼睛
卻未放棄這使命

誰造的夢 曾經
愚昧 衝動 伶仃
沉重經歷難捨
難敵的漫 長夜

在家中又說起
勇武是與非
黃藍劃出距離
為志氣未畏高
用性命作 對賭
我常痛惜這命途

誰造的夢 曾經
愚昧 衝動 伶仃
無盡衝突 場景
誰造的亂 難證
卻 被 噤 聲

重光不是靠運氣
唯一出路為定理
當初講不撒不散
今昔方知太簡單

縱有 內鬥未算假
分化也未算差
肺炎下抗爭 都不怕

所以 誰造的夢 曾經
無懼催淚 提醒
宏願光復 情境
來日相認 為證

我 再次記起那夜
看 見那火光四射
擦過那眼睛
願再與手足去拼

—

English lyrics:

She used to live in Hong Kong
I remember, she used to come home and she would tell me
the fight for Freedom and democracy
I remember she told that she got hit by tear gas once, barefaced
She cried

Left, and still panting
And withdrew behind the fence
Had trouble in breathing
She spent a day sneezing
But said she would do it again

Here's to the ones who dream
Foolish as they may seem
Here's to the hearts that ache
Here's to the mess we make

She captured a feeling
A fight with no ending
Her family inside a frame
He leaped in the yellow
Died for the fellow
I'll always remember his name

Here's to the ones who dream
Foolish as they may seem
Here's to the hearts that ache
Here's to the mess we make
She told me

"A bit of madness is key
To give us new colours to see
Who knows where it will lead us?
And that's why they need us"

So bring on the rebels
The ripples from pebbles
They protest in exchange for peace

And here's to the fools who dream
Crazy as they may seem
Here's to the hearts that break
Here's to the mess we make

I trace it all back to then
Her, and the smoke, and the fence
Crying through it
She said she'd do it again

不得了
好好聽
成件事好專業lor

香港黃圈真係一個好有潛力嘅樂壇

幫我多謝佢啊好感動呀
睇得出用咗好多心機預備啊

不如用Twitter send俾原曲作者

可以睇下原曲作者咩人,如果一向supportive 呢D都好啊

請你叫佢繼續加油啊
呢首一定成為經典

佢把聲好靚呀。
不過記住唔好露面啊
支持佢自己作埋one man Band都真係好勁

連登士氣post既佳作

我已經成為佢粉絲多謝佢為梁義士做嘅紀念

唔知係咪有份拍lalaland嗰個鋼琴佬呢

Push

連登好似約咗每晚九點一齊推連登行動post
同埋每晚九點香港人一齊上 Tweeter

睇到呆撚咗
Mean the whole world to her
Thank you

咁可唔可以幫我推下 我唔識呢啲嗚

好似有得諗。。。

好好聽

唔一定要hardsell話請佢支持香港嘅

話多謝佢作左呢首曲
俾咗好多靈感香港人去做改編
同埋介紹吓呢首改編係為咗悼念為抗爭運動付出生命嘅香港人
講吓啲創作心路歷程

我諗原作者都會幾感動

皇上經理人
你SEND 俾你個FRIEND丫

composer :Justin Hurwitz

佢係美國黎巴嫩猶太後裔
同佢講首歌被香港人用來記載香港人共體既情感同回憶
係對香港人身份好重要既歌 我諗佢都會好驚喜

wiki 搵到作詞人的WEBPAGE 呀

Lyricist :
Benj Pasek
Justin Paul

翩唱係二次創作應該唔會有COPYRIGHT 問題掛

多謝你呀
我同佢講下睇下佢會唔會考慮下試下搵佢地同講啲咩好
如果 佢地真係覆 都幾癲！！！！

Up

推推推!!!!

呢層要google下

叫你朋友加油啦
最近心情好差聽到呢首歌突然之間覺得仲有好多人努力緊
和你抗爭我很榮幸

佢 google 咗

呢啲comment
你已經成為打手 感動死佢
和你抗爭我很愉快！

呢個post勁感動簡直係連登嘅清泉

一定要支持香港嘅創作人啊
軟實力就係咁樣慢慢建立起來
每個作品背後都無償付出咗好多心血同時間
香港人多啲支持香港創作

香港之光《叔叔》揚威海外, 美國著名片商將安排上映

絲打好正想要簽名

推左

宜家先得閒聽
好正

你啲comment更加係清泉
同意 我地真係要打軟實力！！！
香港人要支持本土野呀 唔係個文化就好快會死

我都留意到呢個post

轉達咗
佢話佢怕醜

多謝你返黎聽 跪求CLS

多謝Dgx巴幫手share 埋fb

真係要推 呢d用心製作

P牌都推...好鍾意Emma stone

多謝你

我都係啊。狂loop 佢果段audition片

我都好撚鐘意睇lalaland，睇左五次up

套戲對我好大衝擊
睇完一兩次之後已經對每幕都好深印象
之後唔敢再輕易開返黎睇
會好易唔開心

感動 加油！

Like and share

真係好大衝擊第一次行出戲院啲眼淚自己流出黎

Okok

Push ah

Pish

英國保守黨Benedict Rogers都Tweet咗: Twitter 戰線

Lalaland
勁中意啊推

Push push push

推 港式口音其實都好有特色好好聽

我邊睇邊喊

謝謝

你指英文版係港式口音？

唔係咩 英又英唔曬 美又美唔曬

哈哈哈哈 啱
做咩開不推文

推返

PUSH

除咗CLS YouTube videos
請瘋狂retweet, like, share以下posts
佢地都幫手share咗：

Benedict Rogers:

DGX:

如果見到更多links嘅話記得擺低！！！

先得幾百人睇過咁少

係囉 有冇人可以幫手投稿比啲文宣channel

加咗英文字幕落條中文片到

繼續幫推

感動

推到上100正評
得1個負評

臨訓前幫推

好 supportive 呀多謝你

slightly push

不能只有我看見

今日嘅coverage

蘋果英文Facebook

Benedict Rogers

Luke de Pulford

揚威海外

哇

P牌都咁出力 哭了

咁高汁

哈哈都仲係好少view

有冇人改編Hamilton

你想聽？

有提議可以提出
不過可唔可以唔好用不推文 haha

想呀 每次聽Hamilton 個人都好熱血 好想革命 特別係the story of tonight 同non-stop

Pishhhhh

Sorry慣手勢撳錯 推翻

扮乜鬼

衰鬼

推啦

我鍾意 my shot
不過唔係好啱女仔唱

你地識架？

Pishhhhh again

唔識㗎

Wow咁多音樂劇同好
我都鍾意Hamilton
但好似唔係樓主style

真係好少見香港有人鐘意musicals

係啊
大家都有留意bway musicals?

我識你咪得

係
想推廣下個文化

Venice既willow 啱女仔唱 應該幾好改

好呀識我識我

冷門野喎

好正架

i like主流野咋
Wicked, Kinky Boots

聽緊 係幾正
但如果要香港人接受
應要從個個都聽開睇開嘅野開始

多謝你咁出力

客咩氣

你同我講做乜

幫全登多謝你

我主流偏門都好
主流愛Hamilton dear Evan Hansen waitress
偏門最愛係podcast musical 36 questions

一個二個抄我講野

做咩啫

咁多謝樓豬出po

不過本來心情好麻麻 見到你地咁樣真係忍唔住笑哈哈多謝

聽完極速巴唱歌 hyper咗

笑多幾聲先繼續sad

循環

好得意，你哋成班人都好cute

冇聽過個podcast

OMG我咁啱loop 緊 she used to be mine 而家
同埋我一聽 you will be found鋼琴版就會喊

佢係天籟童聲

你都好Cute

笑下啦

又loop

You used to be mine真係好正 Jessie唱得勁有感情

把聲幾好聽

咁讚我會shy

I prefer Sara Barailles!!!!!

我比較期待喺煲底聽兩人合唱

我都係，rr都要找數

你有咩一技之長可以show

好勁
原本已經好中意首歌

多謝你呀
今晚的好人好事

冇

多謝你呀 我都好鍾意 同好鍾意套戲

推post唔一定淨係喺度打個「推」嘅

原來連登都有天使

我願變成童話裏 你愛的那個天使

張開雙手 變成翅膀守護你

正面啲

好似騎劫左人哋個post添

冇問題
我鍾意 everybody’s talking about jamie

Sorrow is gonna say goodbye
Opens up. You'll see the happy sunshine

平時又唔見你播歌

咁啱諗到啫

好長

Why you guys so sweet

食你哋花生都夠

因為落緊糖雨

又食

我播歌啫，衰鬼

我會撳入去聽㗎

好耐冇聽過你個名

而且都係糖果店添

簡單絲歌單已經長到一匹布咁樣

Hangover 套戲好好睇

糖嘅歌我淨係諗起韓團

續集就

第一集最好睇

我諗起倫敦交響樂團為咗一個遊戲而演奏嘅音樂

唔知佢有冇偷偷地save低

我記得你上次po過

我已經好耐未call佢啦

好正

因為做遊戲做得咁誇張呀

多謝你呀
Share比身邊人聽

而且係一個極度混亂嘅歌單

大佬成日睇到沉咗嘅高汁po

咩歌都有

點解大家唔訓

從古典到流行，從東方到歐美，city pop 到出土文物等等

消失咗

這是一個不夜城

嗰陣有fd為咗打爆機改手機時間攞心

好容易上瘾

正

仲有膠歌

不夜城嘅人聽city pop 就好match

係喎

仲有奇怪音樂

唔知點解諗起佢家下黃色衫

又變返綠色衫

但呢個係常用meme 喎

我係比較跳脫嘅

推到上熱門未

上到創意台嘅熱門

好囉

重開囉

follow 你先

同埋meme歌

唔開啦心淡了

仲有musical嘅

最多我call人

Good taste

包羅萬有

你call人開好過啦 真係心淡
懷疑自己ac受詛咒

musical movie 幾好睇

你都有份打造呢個歌單

cls

我好少播

carpenters

真心 出親啲有用post都係沉

翻炒喺其他台

依家又到星期二

你地搵人出啦

總之可以reach到多啲人就好
首歌個reach仲係好低

呢個禮拜剛剛開始

反正你可以幾時開po 都得

開啦

一係我推到1001逼你開

開黎做咩會否太唔要面
呢個po都推唔起

冇所謂啊

反正可以嚟多次，只要改下標題就冇人覺到

打多個「到」

灰9

試多次啦

唔啦咁柒
啲人會善用起底功能

唔柒

sing

好多人都翻炒啦

我都係

唔知再出寫乜啦lol

【音樂戰線】La La Land 成為中英文革命歌？

好膠

我出番啲咁既野真係好唔要面
做唔到

做人乜都要試下

講緊咩

出po重複咗無乜嘢，好多都係咁

機會主義者

但何解自己覆自己

其實唔係覆自己

下

我之前見過人用咁嘅手法推po
分開句嘢嚟講

I see

推多啲

我幾鍾意之前有個手足推post嘅方法先咁
個陣我有問佢點解要咁做
佢話為咗推post

我跟住同佢吹咗好耐水

邊吹邊推又真係推po 好方法

佢係真係同自己覆㗎
我唔同佢講下嘢
顯得佢好慘
一個人推主線

好仔唔當差

精神分裂

有啲po 又真係好慘，就算有幾高汁嘅內容，冇人睇同推就沉了

當差正仆街

加油

其實p牌唔係話推唔到post咩？

聽日先推，半夜推嚟無乜人睇。
Gd night

你四連就沉了

不推文

你推到咩

係囉 其實係咪應該過幾個鐘先推

咪咁啦

用推文功能

好啦我試吓

P牌都有得推文功能lol?

如果用不推文係會拉到啊

痴線一個二個夜鬼 LOL

你都係啫

佢好似喺外國？

咁得閒嘅

我估啊

如果係喺外國，下次開tvb po 嘅樓主又攞到了

？點解我係外國

揾

倫敦po

自膠

夠鐘瞓覺啦

好好聽
:: HONG KONG :: [HOLLYWOOD'S BLEEDING - POST MALONE cover]

The city is burnin’, people hurting,
Office gates locked shut.
Streets are blocked and stations raided,
Tension then erupts.
Everybody's bleeding, no way for healing,
The city we all call home
Marching in their sleep and
Pickin' up bricks
Now the young don't feel alone.

Friends in the protest shout 'join me'
The lost and abused can't help themselves
But then it all gets overwhelming,
The herd and the chants won't dial it back cause'
Riots and the beating,
It will plague our home.
No side is really winning,
What is left of hope?

Inside, the city shine fades away,
Eyes of the world only see one page,
Face masks against tear gas and rain,
Evidence proves both sides are dirty.

Who can really take all the blame and the shame?
Lies of the flag and illusions of the states,
Pulling all the strings
In the shadows
Pushing front lines, throwing bottles.

I voice out, and all the heats on me
I pull out, the posters stick on me
Demands, that they will never meet
Let'em wait and make'em bleed.

Society dismantled,
The kids be mental,
How will they go on, faces locked on.
Hatin' the popo, sprayin' for hope
Payin’ the demons,
How will we get along?

The colours in the city are fighting,
The hurt and the used can't help themselves
But then it all gets a little crazy,
The ones on the fence come crashing down,
While everything is burning,
We’ll always call it home.
The city feels empty,
Time to rest Hong Kong.

我瞓了

早唞

早唞啦

早唞

幫Po姐

乖 早抖啦

播住黎訓教

笑

Pishhhhh

做乜仲唔瞓

Thank you. Well done!

Sleep is for the weak
你呢

多謝呀

碌緊博客來，未想瞓

有咩睇

就係睇緊有咩書睇，有冇好推介

鍾意睇咩書

文學小說、文研之類

文青喎
最鍾意睇邊本/邊個作者

我都想做文青，近排有啲悶先想睇書
有冇邊個作者推介

冇呀
最近睇英文多
中文對上果啲係希臘神話同哲學入門書

幫推！

英文書
英文我睇得太慢，係咁查字典，最後頂唔順睇中文譯本

萬分感激

睇完中文再睇英文，會幫到你學好啲

我推多幾次就瞓啦，樓豬都唔好咁晏啦

連登有愛
早啲訓，訓醒再推

咁勁都推唔上熱門
推

咁快啲拖馬一齊推

我係傻，好過自甘墮落

唔好鬧我
雖然我無問過當事人俾唔俾我用佢嚟做文宣
我亦無問嗰間黃店有冇問傷眼義士有冇俾佢咁擺

如果間間都要問責，都唔知問得邊一間好

今時今日可能國安法都殺到嚟，
啲黃店會唔會繼續擺文宣，
都係一個未知數

好擔心到時國安法一立 連嗌暴政都拉鳩我

飲水思源？首先水係用天價買，哪裡係免費俾我哋飲？
如果佢係免費，咁飲水思源都無問題
但唔係嘅時候唔該叫佢哋啲打手收嗲啦

#光復香港 #二百萬加一 #齊上齊落 #YoullNeverWalkAlone
twitter@Averageguy_art

羅庭德：

大批831被捕者今日同時預約拘捕
有手足今早清晨5,6點被上門拉人

好多手足一直想低調行事
佢哋無鎂光燈關注
無財無勢無政治能量無人著緊
甚至有政工作者對外宣稱佢哋無事

但今日嘅大規模落案意味政治清算來臨
好多無中生有嘅指控都係有備而來
為嘅就係想透過大規模鳩告證明831無死人

「我入左去，咁咪得番我女朋友一個比租？」
「我架電單車可以放你度？留比我細佬考到車牌用。」
聽住佢臨走嘅閒談交帶
我有很重很重的無力感

真正嘅手足係唔會上檯面講太多野
我唯一可以做的
就是讓大家知道831嘅手足需要外界關注
不要問喪鐘為誰而敲
喪鐘是為你我而敲
#真係好撚想光復香港

利申：出自於

Twitter: @LXXFightingHKer

工程巴今日保釋申請不獲批，下略（唔夠位）。

//各位手足：
雖然暫時保釋失敗，但都請你們不要灰心，希望你們不要放棄，我目前已經習慣了獄中的生活，所以希望各位不用擔心，我並沒有申請食私飯，因為希望留一筆錢給其他手足使用。多謝各位手足的支持。

許手足上
2020年6月23日//

邵家臻
#HongKong

尖沙嘴寶勒巷荀盤，
開放式廁所，
阿業主話未裝修好wo，
不過都要盛惠$6,500

啲業主唔好咁痴線啦

消息稱：

TVB前新聞部高層陳鐵彪將接管NOW，已馬上安插剛離職的TVB新聞及資訊部高級監製李偉亮和TVB新聞部採訪主任吳宜婷空降Now，而Now知名節目《政情》傳會停播。

另外，前亞視高層陳興昌將接管Cable，而李臻等會負責管理，Cable皇牌節目《新聞刺針》及《有線中國組》將會改革。

#傳媒大地震

好聽

一到七月，香港人就完全困喺中國呢嗰大監獄，
永遠冇自由，出一句聲都會被人送中，家人被無止境迫害。
只有革命可能揾到一條出路。

革命可以話嚟就嚟，好似而家全世界大亂咁無人預計到。

巴打呢首歌來得正是時候。

推呀

Bb

痴線啲圖好靚
我好鍾意avengers
Endgame d圖正到

推，好鐘意呢首

樓主宜家開多次

1.【音樂戰線】打破地域隔閡同語言限制 - Lalaland改編雙語革命歌

2.運動新里程 革命進行曲

3.有無諗過，你鐘意嘅歌曲可能代表到時代革命？

我開你係咪推

你係咪call馬推
因為我有啲忙lol

yes

4. 成功騎劫左膠荷里活嘅電影插曲做革命歌！

Ok

【再推】La La Land改編革命歌！一齊將時代革命打入荷里活

Mina watasi 死啦

Like and share again